要聞港聞 20201117 星期二 蘋果日報

要聞港聞 20201117 星期二 蘋果日報

襲警案後失教席 眾籌超標變罪證
楊博文「洗黑錢」被捕

無視校方議決書面警告 教局判極刑
釘牌可立教師：上訴到底

無牌餐廳火海摧毀三家庭
親友認屍呼天搶地 重案組接手

深夜外出 爸爸通知警或射催淚彈
梓樂短訊提父關窗成遺言

青年被控差館襲三警 辯稱遭受私刑
「警頭槌施襲再自殘誣告」

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

============

7小時前
襲警案後失教席 眾籌超標變罪證 楊博文「洗黑錢」被捕

■楊博文早前因襲警罪成還押小欖精神病治療中心，其後獲高院批准保釋。資料圖片
7小時前
與家人名下物業按揭未還清

■警方以眾籌洗黑錢罪名採取執法行動，是去年抗爭運動以來第三宗同類案件，三案共拘捕10人，惟只有一人被落案控以洗黑錢，今年底在區域法院提堂。資料圖片
7小時前
抗爭洗錢案 拘10人僅控一男

■楊博文報住粉嶺雞嶺村村屋，記者昨到訪惟無人應門。
7小時前
好友：佢散工都冇得做先眾籌求救

7小時前
無視校方議決書面警告 教局判極刑 釘牌可立教師：上訴到底

■陳Sir考績報告的評價甚佳，指他充滿熱誠、教學投入盡責等。 受訪者提供圖片
7小時前
自幼夢想教書 冀生命影響生命

■講者李浩然指國安法中的煽動、教唆罪並非「咁易違反」。 直播影片截圖
7小時前
國安教育研討會 講者：叫口號難控煽動

7小時前
無牌餐廳火海摧毀三家庭 親友認屍呼天搶地 重案組接手

■有死者家屬昨晨到殮房認屍，情緒激動須由兩名女親友攙扶。
7小時前
市民致哀：心痛小朋友遇難

■有佐敦舊唐樓的後樓梯放置石油氣罐，區議員陳家朗（右圖）冀消防處加強巡查。
7小時前
唐樓後梯堆滿雜物 區議員促巡查

7小時前
印度教徒燈燭放門外

■起火唐樓與相鄰的唐樓疑由監警會前委員鄭承隆相關公司持有。
7小時前
起火唐樓四度釘契 業主與鄭承隆同名

■支聯會一直堅持「五大綱領」，並在六四集會現場懸掛標語。資料圖片
7小時前
屈顏色革命 護法促滅支聯會 李卓人斥含血噴人 「堅守五大綱領」

■多名民主派人士因出席燭光集會被控，早前提堂時在庭外拉起橫額，堅持悼念六四無罪。資料圖片
7小時前
中聯辦曾指一黨專政偽命題

■24名加國議員聯署促加拿大外長關注12港人。Hong Kong Watch facebook圖片
7小時前
加國24議員促外長優先處理12港青事件

周浩鼎
7小時前
團體斥周浩鼎撤人權報告公聽會

7小時前
深夜外出 爸爸通知警或射催淚彈 梓樂短訊提父關窗成遺言

■當晚警方在尚德邨十字路口施放多枚催淚彈。
7小時前
家中表現文靜 愛運動曾去遊行

7小時前
夜巡停車場 女督察：冇事發生

■去年11月周梓樂從尚德邨停車場三樓墮下，留醫數日後不治。
7小時前
警製環境模型 近鏡直播講解

■著名長跑好手紀嘉文捲入醜聞，被指藉私人跑會性侵女學員。
7小時前
fb道歉：反省沒認真處理感情 跑手紀嘉文捲性侵 逾百女學員受害

■疫情爆發，紀嘉文由教練轉職揸的士。
7小時前
長跑紀錄保持者 疫下轉揸的士

王兟
7小時前
TOM前舵手倡全民持股推明日大嶼

■賀一誠昨發表施政報告，連續第14年派錢。
7小時前
澳門再派錢 學者：香港難跟隨

■劉珈汶在fb發帖指，昨陪同東屋台老闆娘（圓圖）及其弟前往屯門警署。
7小時前
東屋台姊弟再被捕 下周二提堂

7小時前
青年被控差館襲三警 辯稱遭受私刑「警頭槌施襲再自殘誣告」

■去年8月31日港島遊行最終演變成警民衝突，多人被捕。
7小時前
無片證涉暴動 控方促憑地點衣物逃捕定罪

■被告蔡麗怡昨被裁定脫罪後離開法庭。
7小時前
官指非武器 女設計師攜工具脫罪

■被告昨在九龍城裁判法院被裁定管有任何物品意圖摧毀或損壞財產罪成。資料圖片
7小時前
藏𠝹刀噴漆罪成 舞台音響員還柙

■被告昨在西九龍法院被裁定罪成判囚一年。資料圖片
7小時前
男生藏鎚仔天拿水囚一年 保釋上訴被拒

7小時前
自製木箱藏屍 選擇搬到辦公室 張祺忠泣訴：唔想揼佢落海

■死者陳文慧（圓圖）遇害後被藏屍行李箱，探員當時在黃克競樓撿走涉案的木箱及行李篋。
7小時前
控方：結婚30年應慣被罵

7小時前
台「理大逃脫」被轟人血饅頭

■楊子熙（右）昨與議會監察成員到民政署遞信要求調查拖糧事件。
7小時前
民建聯促查涉拖糧區議員

7小時前
蘋論：特朗普刀刀見骨vs拜登鈍刀割肉（李平）

7小時前
安心App窺用家相片 檔案 索大量權限 IT專家：不符比例

■用戶利用程式內「上車」功能掃描的士車門內的車牌號碼牌，便可識別的士車牌。
7小時前
二維碼位置隱蔽 市民冷待

■蕭傑恒的團隊發現第四波本地疫情同樣源於輸入個案。理工大學提供圖片
7小時前
變種病毒掀第四波 南亞客酒店播疫

■昨日起食肆入座率不可超過一半，食客只好在門外耐心等候入座。
7小時前
倉卒限每枱四人 黃店憂警刁難

■陳肇始指政府無意就強制檢測個案訂立硬指標。
7小時前
陳肇始：強檢走漏眼 醫生要問責

7小時前
兩款嬰兒意粉含可致癌物 卡夫 Papa Alfredo 嘔吐毒素最勁

■意粉樣本於顯微鏡下被發現異物，當中包括昆蟲碎片。
7小時前
全部樣本有蟲碎 日清超標1.4倍

■新一期《選擇》月刊邀請藝人江嘉敏介紹洗衣機測試結果。
7小時前
洗衣機測試 「大眼雞」表現最佳

■消委會實測發現住宅裝修承辦商的報價簡陋，呼籲消費者詳細查詢才作選擇。
7小時前
裝修價單簡陋 收2,000元始列細節

■以在新加坡開設離岸戶口為例，滙豐銀行不設最低要求。
7小時前
11銀行離岸開戶 僅滙豐收費

■港台編導蔡玉玲月初因查冊被捕，引起新聞界譁然。資料圖片
7小時前
蔡玉玲被捕 損新聞自由 傳媒查冊恐入冊 林鄭拒見工會

7小時前
「錢多多」遇襲片揭三秒行兇

7小時前
與40歲妻爭執 96歲翁斬19歲子

■香港快運空服員將減薪10%。資料圖片
7小時前
快運逼機師減薪四成 700員工須放20日無薪假

■深圳市政府推出專項招聘公務員，當中有五個職位向港澳青年招手。
7小時前
深圳政府招港青 年薪20萬須撐中共

■吳敏兒（中）認為綜援制度無法保障受疫情影響而失業的市民。
7小時前
兩成市民曾失業 職工盟促設援助

7小時前
江湖滾熱辣（尊子）

7小時前
隔牆有耳：懶理奪命火 晒命食糖水 徐英偉︰同事做緊嘢（李八方）

■警總示威案即將開審，之鋒坦言未知能否如願出席大學畢業禮。
7小時前
隔牆有耳：警總案下周一開審 之鋒或無緣赴畢業禮（李八方）

【丹 麥】
■丹麥奧爾堡動物園上周展開聖誕季節，但為防疫聖誕老人在大「氣泡」內接觸小童。路透社
7小時前
國際專題：疫下迎聖誕 快閃遊極地

【德 國】
■德國蘭休特市疫下有聖誕市集採用免下車形式運作。路透社
7小時前
德法聖誕市集被迫叫停

【美 國 】
■紐約聖誕活動雖受疫情影響，洛克菲勒中心上周末照豎立聖誕樹。
7小時前
紐約《胡桃夾子》新主意

■那怕武肺更惡更兇，還是無法阻止生性樂觀的菲律賓人提早過聖誕的決心。
7小時前
菲律賓失業無阻買燈飾

【荷 蘭 】
■阿姆斯特丹前天有傳統聖誕老人入城活動，但為免群眾聚集播疫，事前沒公開。
7小時前
荷蘭聖誕老人冷清到來

7小時前
香港人，煲底見！（林卓廷）

7小時前
假蘿蔔與真大棒並行（林海）

7小時前
中共決策不確定性正在上升（劉細良）

7小時前
回歸公民社會（戴耀廷）

7小時前
堆填區獨白：腰斬螞蟻與萬能主席（楊懷康）

7小時前
歡迎投稿

7小時前
蘋果會客室

==========

最Hit

3小時前
爆相爆片丨徐子珊樸素行無印 被認出後驚青速逃

7小時前
無視小粉紅杯葛 推Be Water水樽 BTS撐黃傘陣 抗藍人圍堵

3小時前
航空業寒冬｜疫下機師月入4萬變外賣仔 飛機餐都分等 廉航機師：我哋得鹹牛肉加飯

58分鐘前
股滙市況．不斷更新｜疫苗燃經濟復蘇希望 港股黑期最新高水69點

路透社
7小時前
再論擁川普你得罪了誰 - 陶傑

韓國女網紅騷胸食拉麵，引來逾20萬點擊。
2小時前
韓國女網紅騷胸硬sell拉麵 誘人食麵引逾20萬點擊

===============